最新燒息 : 中國天降隕石代表必死領袖 !

即係習總千秋萬世啦

又係呢條on9

日日都有架啦，不過咁岩俾人見到之嘛。日本俄羅斯今年都影到唔知幾多粒啦。

又係你火燒山

喂 佢係講明佢自己係唔信，只不過係轉述人地嘅講法咋喎

唔知燒生見到日本呢粒又代表咩？

直接啲，邊個死期到!!!

聽大灣輝好過啦
起碼吹得有根據啲

唔信即係⋯⋯

燒山on9定你
咁多反共紅人佢最撚醒未有國安法已經著草過台灣

屌，又燈

出街記得戴實個口罩呀
唔好無啦啦除低 又俾人屌柒你